Procházka po Praze .
Má procházka po Praze muže byt moc hezké a zajímové , protože hlavní město Praha je moc stará a krásná .
Tam vidím stary ulicy , Karlův most , naměstí Republiky , obchody .
Taky tam je zajimová ulica Parižskaya , v n jsou mnoho drahých obchodů , například " Calvin Klein " , " Shanel " , " Gant " a druhy .
Ješte v Praze jsou mnoho kavárn a vinárn .
Líbí se mi Praha moc .
